721文宣，請求元朗圖與字

拜托大家我急需關於元朗白衣事件嘅大量圖片同埋字句！求求大家幫手，將白衫人嘅暴行，同埋警察坐視不理嘅情況po出嚟！急需用黎做文宣！唔該大家幫幫手！

推

警黑合作 元朗新秩序

我要印出嚟！

既然香港政府想營造 市民冇咗警察維持治安就唔得嘅感覺
我哋更加要向外宣傳 香港已經唔安全呼籲d人唔好再嚟香港

求標語！

please

求

thanks！